[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1479)

real fast

FAST

入去正評贏大錢

Fast

我想賭波！我想贏錢！

盧多格德斯 笑話

ajax 2.5b jump

前者成立 後者不成立

RUBBISH LAU G

啊！！！！！！！！！！窮到個人要癲了

block

哭了

早已不追求羊 只希望回當初個本

ajax比多粒來

些0-1

洛辛1:0

積仔比多粒黎定定驚先

些半和針了

拿拿聲入多粒 些仔 洛新堡

拿子 真係中

些路迪半主jumped

sorry亂入一下
有無人用開90”
想請問巴打 個(中)其實點解

中立場

答完你記得正評

中立場

洛堡半場開全大好嗎

上盤jump

已負皮 不用客氣

Ajax半大阿屌

難怪你做唔到冠軍騎師..唉

讓和

快撚手屌多粒啦AJAX

630個2場點睇 買埋訓教

些路迪我屌你老母

Ajax入啦

些路仲係半一 反CUP佢開讓和

格拉茨妹撚完未 好撚on9

些路迪呢隊波真係衰撚到呢

求2球走盤

評已正大佬！

陣間追和 打兩回合

-2k

些狗真係搞撚笑

彭美 高士 2x1盤了

Jax半大-1

記得買多蒙特

630買咩

屌 ajax半大又針

訓 起身要見到些狗贏3比1

唔係想半一全一完場呀麻

屌你老母係咁傳返俾龍

屌你老母 輸到仆街 瞓覺算

呢個星期小注都輸左就黎2k

些狗比我走盤啦好嘛

12點後既半大黨
俾人團滅左

黑哨到 12m呢

壯思飛了

屌你老母臭閪些路迪
cup唔到成隊比狗屌啦你老母

下盤

半大goal

你老味 celtics

HEHE

又係屌先入
你老母臭系
31唔到食撚屎

頂住個半和呀

1:1

見前面輸得咁慘
最尾諗緊單頭2.5B定上盤
都係揀左上盤
on lun 7 9

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

尻買聽朝啲波 嬲到傻

半細針

絕殺半大 恭喜各位有買嘅手足
利申冇買

跟左位巴打半和 但2.5s練心

今戰可取「讓球主客和」洛辛堡[+1]客勝，而「入球」則敲細為妙

屌你馬會

渣士半場神奇更衣室please

半主半細

真係好撚閪今晚d ball
你老母些路迪贏唔到我真係食撚得屎

夜波輸返晒

祝贏

屌今晚D波掉撚轉哂黎開 開大開細 買細開大

些路迪出左名西你都買...

起碼入多球走盤先

些仔半2全2頭5抽1派200

lm

Lm

閪先買啊嘛
波呢家野邊有咁正路

不了 大波波

阿積士呢 死撚左？

大波波lm

睇個款似半大全細

polo蛇係咪2.5細？
信徒們要練心了

快d 3:1 ft 比大家正氣下啦閪波些狗

希望係啦

買左ajax -1果d手足希望唔洗去中環排隊啦
又係度妹啦

支持，lm

唔撚係呀

Ajax差啲比人追和

起身一睇兩場0-0都有既

閪撚到
全部反常咁買就得啦呢d閪波真係

不了 ALL IN左大波..

Ajax 12m

真？

Real

goal!!!!!!

2.0

屌你個閪今日2點開工之前鳩篤7x8日假盤都中6場
呢4場殺晒

2-0

Goalllll ajax -1

Wa diu
原來係撲到補射

Ajax頂撚住

險到

入多粒啦屌你老母阿積士

gchi

入多球

630點 大家買咩 買埋就訓

客 好似屌得過

2場都屌客?!

些路迪班綠衫狗就黎出黎啦
唔撚該生生性性
主場黎架你老母臭閪

Gchi

你老母我次次一屌完就秒糕

嬲撚到震 同諗起琴晚皇后嗰場半2全2

唔屌唔撚化既

些仔已大 2-1

華斯高
0:1 0:0 0:2
有得諗

啱啊屌佢老母
諗住玩4x5無要半大要左全大
咁就含左撚
差佢一關

一開波就入

2：1？

些路迪好波啊 好波

見到我屌d垃圾隊老母通常都會跟手入波架啦

我想買客+1

屌多兩句唔該

未係時後
班廢閪入撚完要回陣氣先
比少少時間

買讓球囉 穩陣啲

哇 個力加勁到打Fifa R1+正方咁款

都可以

我都未諗掂 可以最後買 0:0 0:1 波膽

華斯高果場咁撚鬼既
主隊乜撚野隊咁勁？

伏鳩人買主隊

咁第2場 有冇諗過買咩

無
諗住買呢場only

利大好勁的

洛辛堡追和反cup叫爆

鏝果場又係
做乜撚野猁呢d閪隊都可以讓半一

咁直接買呢樣 掂唔掂

屌 教大 樹大 開大仲勁啦

太好分有d驚

咁應該買咩 屌

ajax

叫叫

各100都好分

些狗下半開始㩒屌喎想

但你老母個臭閪唔撚入波有撚用咩
主場主條撚咩31都無

入多球啦 買左盤啊

阿積士你老母閪唔入死撚開比人入啦

大波未

快

Allin左 訓先

對家連c雅
分分鐘個-1比人絶殺

兩場00 乜鳩都豬唒

利大個場咁算

ajax-1同些2.5B串撚埋果兩場
唔得佢死真係

屌你是旦一邊比多粒啦

一野轟+1算啦咁你不如

想問下ching唔記得左 讓球主客和+1係要點先w

客win or 和波

花b

掛你

呢個各100中左 好分過+1喎

訓醒收錢啦

沖個涼先
出到黎些狗仲未3:1到
捉晒成隊老母去拍AV

洛辛堡輸波全隊比我條馬撚屌

Ok thx Ching

如果1:1 0:2 1:2呢？

都係 陣間再買多各100先

咁又係 冇諗過呢樣野

各位ching贏多啲 訓先

AV歌 你有冇買630個2場

因為唔覺 所以咁買

與其都覺得佢至少和到
轟+1好過啦
又2.78咁高水

未啊
allin左落些狗隊賤種狗度

岩啊

仆街我都係

比埋12m都大唔到

AV歌 留tg？

些狗真係好撚飄忽 閪隊

哥*diu

轟埋

Allin??

All左一半

等聽朝番本

阿積士傻撚左？

早啲訓 收錢
琴晚到宜加 買3中3

入唔到就比對家入啦

屌 我平時好小出聲 不過長期追post

我係買完先睇post

留tg

些路迪禁屌左好撚耐都唔入

唔係中柱就血肉長城

阿積士正閪狗

些仔咁就3:1了

屌 未沖完呀你老母
咁快31

31

笑得咁開心做咩？！我地下盤頭先開波1:0都無笑9你地

巴打好靚仔

唔記得整走67

巴打我好想含你

些仔咁好波 我點解唔入

留低張圖慢慢j先

型到

唔好撚我啦 ching

臨開波先黎轉翻-1盤

球半買唔落都正常

黎 我地睇番個盤先

有靚仔 推！

想幫手足含到雪雪聲

0630

型到。tg me。

型仔！跟

sick ball 跟男神

訓
聽朝起身睇下半

啱啱起身先發現原來巴迪大船沉左

沉到落太平洋 輸翻日假錢出去

燈神反底系列
1 哈馬比 盤💰
2 PAKO 2.5大💰
3 薩卡特卡斯 盤💰
4 阿積士 讓球主💰
訓醒又收錢

245係咪未派？

未派
未維護完

好的 謝謝

彭美串鋓半大

仲未派

華斯高

唔派錢點玩呀

唔想你買到華斯高

似

派了

些仔半大未派既

些未派。。。

上船了

積派了

我個名你都跟
勇者

華斯高下盤firm?

高蛇有冇早水

我燈起上黎燈過你

負負得正

燈水firm

Ajax+些仔未派

晨早起身見你咁力推
小注跟你玩玩
祝中

華c半和

同polo 打對家，買左些路迪大波，真係中左

彭美！

半大同主盤

睇番琴晚1點果兩場做乜撚野 又話全大

all in左曼城

跟左polo買些路細波 屌又針

。。。
仆街，比你地坐沉左我

曼城點贏

彭美果場有冇link

歐國杯真係 食撚屎

利加1:0 屌

Goallllllll

沉

利加

華C高點輸?

屌你

連登0-0大船又沉沒

好快追和

杯賽賽係少賭移情就算

真係

移情 怡情

彭美加油

體諒下啦屌。輸到脫褲子了

移情聯賽 結果都係要賭

20 華C高GEL得!

2:0 我無睇錯麻

2:0

2.5b差一球

屌又針 仆街啦

華斯哥食撚左屎啊

Gel得

7點有咩追數

我拜點輸?

嘩2:0 馬會唔派救左我

半大。。

想要細

買祖記啦

華斯高
上年盃賽作客輸4粒 主場追4粒

屌你老母 咪撚再入

紅牛10000%

彭美開左記錄未

早晨

彭美射極唔入

紅牛x西震有同路？

7點場波仲未開

踢緊啦wo

1-0

富明1：0

彭美

祖狗即場平手1.9一下跌到讓平半

呢場點睇？

大波

彭美反杯

華盛頓3/3。5大波

多蒙特主勝有2倍

今場仆街了

紅牛客隊。。。

鋁巴有冇水水

2c

屌你老尾日日平半盤上風果隊都比人一攻就收皮
日日叫反杯叫到頭痛

8.5b 9.5b 轟呀

祖2.5s

嘩屌琴晚阿積士都開唔到大

彭美求反cup

-1 cashed
好彩買咗-1

訓醒又真係3比1 些狗做到野

彭美射門咁多次唔入 人地一射就入 痴撚線

華盛頓

針

紅牛客隊 小心開細

澳門個盤反水

哇 好睇2*1 ajax同些仔大波波中返
回返一點果兩場閪波

轉左平半就止左跌勢
反映上盤贏既支持位細
主不敗

彭美快入波啦

再刷角就斷腳

費城果場主勝
可以嗎

曼城盤 a米盤 有冇同路

冇人數c？ 4c

1:0

4角完場有咩好數？

祖記半主全大

Juventus 1:0

彭美唔想贏？

哦

多蒙
曼+0.5/+1
點睇

多蒙咁高水是咪有鬼

彭美jump得

利加2:1

比d掙扎 比多幾個c

拜仁反cup

9.5b
Ok?

想入拜仁反cup 有冇同路人

我都咁諗，但兩場2.5b都好低，狗也不⋯⋯

炸完買拜仁fg即刻收皮，會唔會廢咗啲

2:0 拜仁

拜仁要被456

半大cashed

鐘聲響起反cup的信號

瞬間2：0

正氣祖

拜仁

意>德

屌你老母拜狗

拜仁反cup我請早餐

蛆

買都買祖啦，人地炸完拜狗都入唔到
無信心allin祖第二隊入

我了

控球26:74
入球2:0

拜狗cup到，咩都得

買咗主客好似入得多得制

控幾多都無用

唔找數以後都唔得

幫我含撚ok?

追返ok?

拜仁全隊扑街啦

5屍

祝中

買左拜仁

ok,不過cup到先

好抵得諗呀師兄

返去拜甲先

好 批准

買左和其他 0比0嗰陣

彭美入波未啊屌你 食咗屎黎

8點有冇人玩

佢呢幾場你搵唔搵到一場低過2倍

開波前買左半大，睇佢地踢諗住補返個s，但太低水無補！買完堅持信念就得

華盛頓fg

彭美反cup 我抽三位幫佢含撚

呃撚含
反cup啊臭西彭美

8點有冇人撐利？

若要生活好

哥連回夠未

山巴 跟你all in了

邊場

早安

阿積士同彭美

羅馬個場派錢

sor臭西彭美唔比油贏多場

日假贏的又輸回去

點買法

想買主勝

支持未來

Gun

寶利
昨晚睡前告訴了大家

Allin 些路迪半和
有沒有買！

Red bull 半大

彭美
下半冇射過？

看不到 沒有買😔買了兩場閪場 冇買積屎

噚晚好多巴打早訓

山巴近期已經唔錯

屌你老母彭美拉斯肯入未

跟山巴allin咗法林明高

紅軍同我上

成鳩日斷一

垃圾彭美

命令和斯高立即追和

華斯高追返一球就唔攻

買咩輸咩

第1同第15開平手

升到1.96

向賭徒說不

RIP

明尼路仲唔入波 jump 得

早晨 夠鐘起身睇閪波了

彭美cup 啦好嗎

華斯高Cup到今日即卡Sickleave

彭美屌你咁撚屎仲要讓人

多蒙w 大波 唔洗諗

哥連泰斯
山度士
主勝

拜狗 9.5b

畀多少少誠意

翻工啦3:1

高蛇同fs蛇有無出水

2k -> 0.3k
淨番嗰啲點買好 輸埋就戒賭了

戒賭到下個月

Manu

真係開到雙

Allin 羅馬 we trust

300 就賭埋佢算

羅馬win

我就是買了兩場閪波
一念下就半哂冷買了些路迪半和了

垃圾多慮巴迪
永遠黑名單

買咩輸咩，睇黎要停一排賭

多毛比人吊打⋯⋯

9k > 10$ 可以點

買左半主係咪可以jump

入8990

$10買埋佢啦

一樣 jump左 4k
以後小賭閪波算

戒賭

拿蛇早安
哥連泰斯

國冠杯真係閪波嚟

入錢

Good morning

彭美呢隊垃圾 解散啦

彭美好撚廢

利讓半一針了

哥連靠龍。。。

6c

祖記入兩粒果個係個黎 冇見過既

不了

紅牛半大針

紅牛
未開波？

仆利華斯高

多蒙果場入波未

入9.5b？

Sure

拜空門唔入

Redbull未開波？

推遲

利 賓入返幾球波定下驚

8點半

多1:0

多仔半主
主勝

Go go go

高sir 仲未上水 ?

多2:0

Bvb 2:0

CLS

多nba

痴撚線

好波

多蒙特點輸

又半大

多仔
做得好

頂撚住

多345 開埋個3.5大

反觀英超個2隊

多仔從來沒有讓我失望過 但我令他失望了 我沒有買他

多仔咁正氣

妹到仆街

屌利狗快入波

2.幾倍主勝，1.9ng都冇買

拜狗7c

多仔冠軍盃

拜狗快快9.5b

獌同利下半先好入

屌你靜d俾我入8.5b啦

羅馬主勝還有 @1.90
要入手嗎

重錘 26 細波 唔洗諗

我都係，我買了2.5b only
但聽到你講到咁鬼，就想等下半先
點知食個早餐就入兩粒

拜仁刷角意義係邊？ 屌你老母臭閪 又唔係勁又唔會反cup 你刷角黎托咩 停角啦垃圾

11.5b

27細 都唔洗諗

8c 整多兩角

我已經買了 贏不到 我便退出

比多兩粒C

等出3.5入得

紅牛仲未開波

On9
入完先講
我夠話無買六合彩啦

你試下賓菲加入先你會點

那我也去買
跟你在一起

足水8.5b永遠觸摸不到

等咗呢刻好耐

點會冇入中

個一百比我好過啦⋯⋯

9c

下面嗰場睇盤都係和味濃，但可能1:1

多仔個場仲有兩粒 100%

屌你老母

有冇朋友？

9.5b 已經心足

巴假客入一粒先得唔得？

點解要比你 有親？

red bull 幾時先肯開波

垃圾拜仁

半二全二無難度

天氣問題delay呀

屌嬲嬲地入埋12.5b

利記1.5b?

頭兩場對了

猁0 0

咪gel

多仔3.5 大 高水入得啦

巴希亞
半主

連針3注，要休息了

你入左幾多啊

哥連得返1.78

仲學人讓半一踢到咁 開個半客唔係blacklist

猁半和 全和

拜狗繼續刷c

屌你老母拜狗唔入就比人入多兩粒啦仆街

巴希亞
哥連泰斯
山度士

美職會唔會仲遲過巴甲架

唔入都唔會比你入

豬咗就食唔到麥記加大

會呀 天氣問題呀

角球雨未

唔好意思我買左bing c之後就冇角了

曼盤水泥gel得

紅牛9點半開波

明尼路1:0都無人講

睇緊，兩隊好妹

比多一粒角我

角球解凍 plz

鏝fg要了

拜狗ng

無基達踢條撚

0900美職有冇精選

對哂
恭喜你

俾d信心 拜狗-4c

利狗咁都唔入

紅牛仲唔開波，比番d 錢我
唔玩啦

主w

紅牛咩事係咁delay

利狗禁區搏12碼無吹到

拜仁-1c

拜狗刷c好唔好

9.5b

cccccccccc

山度士

-1 C

法林名高秒goal

9.5b 一定有啦 驚閪咩

法林明goooal 47秒

拜仁停左角十幾分鐘...

法林明~GOALLLLLLLLLLLL

來吧，同行吧
老子不怕

Redbull 踢唔踢得成

法林勁到

法林生性

羅馬同我上呀

恭喜你退出波po

就係對左

唔好咁老撚土啦拜狗 比多1c

拜仁ng得唔得啊

法林又比人屌

15對1平手盤

一粒C啊
屌你老味

掌你嘴巴

曼城上半完未

一定得

點解可以咁狗 點解次次要完即場角大就 0c

踢波唔入波 踢來幹什麼

利/多7.5b 有無機

10c

1c 快點 即刻

紅牛做咩

8.5b 9.5b cashed

9.5 B

-3c

恭喜巴打們

...

寶利
手頭上有什麼

cashed

綠帽？

仆班仆街自己達左陣都幫手叫下呀

同意😂

只有一大注 羅馬主勝 不成功便成仁

比多3C巴打

多謝拜仁閪波 2.5s cashed

完場未

時間多的是
不用那麼緊張
先吃個早餐

貪心咗 買咗11.5b

爽手啦拜仁入返粒

人扡取消關注左啦

又反手

買左咩

臭拜狗唔入波 斷！

1粒都無

想問一樣野好耐
如果買左fg
但場波冇入球
會點

咁就輸4舊 角大害人不淺

.

輸囉

戴綠帽羅馬2×1

法林cup la

五倍no goal

馬會cashed

贏緊重cup

多謝巴打解答
因為我未玩過fg

綠帽半大有同路嗎

綠帽請你半大

fg都未識賭波 cls

紅牛開波未

freshgrad??

未傾好

輸double

紅牛個場買咩好

高士路 入未！

正是fg

高sir

山度士原來烏龍 驚死法林贏唔到咁

要捐double比無國界醫生唔係會封ac

Dllm 拜仁正狗屎 射咁多腳1球都無

發夢啦

入未！

紅牛不如腰斬算啦

留意到大家開始針對我！

紅牛半大jump

高士路 波士頓Fg

拜仁2.5b dllmch

魯尼隊

高士路！快入！

猁肯入波未

一時有咁多即場好亂 咩都無買

0:0

馬會夠膽場場開法林明高角球佢一定爆廠

海灣燒烤放題
巴希亞
請你快入

切洛防反

紅牛 nba 批準

魯尼大四喜

猁半和全和
半細全細

早知頭先拜狗個場3.5s all in
個陣仲有1.7

哥連泰斯 的 莊泰拿斯 射門，不過射斜。

早知？

早知

高士路入未！

一齊屌球吧

朗隊

紅牛不如腰斬

暑假真係多左好多學生賭波

所以今場多蒙特 all in 左3.5s

輸到唔敢大注，頂到我死咁滯

紅牛

早知Allin 阿積-1
買得500

係咪唔比

哥連泰斯 全場壓境, 加比奧法蘭高 好一次漂亮的頭槌攻門,可惜被 高士路 解圍了.

都係想贏零用錢姐

高士路快入！

唔開波退錢啦

高蛇

利差d收皮

高士路 的 堤亞高尼夫斯 被判了越位．

Sane 橫傳都唔入

red bull 半大未

賭波講早知真係唔怕比人笑

想問下點解讓球主客和 讓球都係-1
但賠率不一樣？

早知唔賭！

想入曼城 主勝

得巴扮咩

高士路！！！上吖！！

寶利 求水

後悔買左紅牛果場

原來係一場夢
場波聽日先踢

高士路 全場壓上, 堤亞高尼夫斯 的射門被 哥連泰斯 成功阻擋.

利入到波未

我買了羅馬

早知唔買利狗 倒錢

2:1賓飛

猁記生性少少

多2:1

單注 主勝？

多仔ng

2:1

屌！

反cup

對 重注 輸了就完蛋

多仔 頂實

?

死猁狗 抵你亞軍

巴打有無大手入貨啊

半一上盤

絕對唔會完
我跟！

綠帽1：0

爆我無入球

曼1-0

Sane1:0mane

說個笑話

利物浦

Mc!!

柯煙利物浦

爆足兩個

臭利狗

Mc goal

all in 利物浦

對家

咪買利物浦呀
今日份工白返了

屌你猁記

多
曼

科加幾時派？

輸鳩埋 利

屌你垃圾利

半場高士路贏得唔得
差你

利物浦讓半一

即場有冇人買角

d 錢卡係紅牛度， 買唔到呢場上盤屌那星

唔好話賭波 做人都係啦 屌你老母 有早知我唔撚出世啦
早知

主隊 換人， Pedrinho 上場， 莊泰拿斯 退下火線。

多謝

有無手足知點解紅牛未開波

Delay完未

山度士 1:1

山狗原來識入

明高比人追和 唔洗屌波了

綠帽9.5s

美國波一直都係遲開架啦
第一日賭

同埋唔好洗post啦戇鳩仔

屌你老母法林明鳩

輸埋

紅牛準備開波

成日贏一粒就守， 呢隊撚屌

你老母
一陣推哂落曼聯到
好嬲

喂仲係走盤炸wo 驚咩

對家

射門中目標． 哥連泰斯 的 丹尼路艾維拿 射門中龍門，但沒造成入球。

出沙拿

曼咁垃圾都推

上呀沙拿

淨係想走盤我唔洗買啦屌

唔買曼聯唔好話識波！

唔建議你咁做
利申獌

沙拿救世界 反杯

利申 真獌！

獌有無Rashford同馬仔？

沙拿

利1:1

咁快糕

馬 冇

買唔到反cup

多仔果場點睇 會唔會反cup

Cup佢cup佢

上呀利狗

買都唔買唔切下隊入球

半和全和
半細全細啊

遲都唔係遲咁耐啦下嘛

高士路好撚茅

痢

哥狗做野換人啦

紅牛知場咩事，成個半鐘都未開波？

見到沙拿即刻入apps 買已經趕唔切

好彩球証見唔到越位

好似天氣問題

劇本唔洗傾？

我已經按緊利記第二球入球

成2 倍

不過最後一刻真心驚左佢

沙拿真係太屈

紅牛又上演加時絕殺0:1

真係唔好做傻事

反CUP就真係屈啦

賓洲仔入咗我先講㗎

依家先醒 miss咗好多波

多仔ng唔洗諗

哥連泰斯贏到我食西瓜皮

無人想睇

等輸啦咁簡單
利申食西瓜連皮食

屌沙拿中眉

紅牛GOAL

紅牛秒糕

紅牛秒goal

牛牛
秒Goal

屈 邊撚到屈呀 睇過 單刀射楣

頂住呀

綠帽8.5s再追

沙拿d企位好靚

屌

曼城利物浦冰封入球唔該

秒goal

紅牛入了？

0:1

法林明高入完一粒收曬火

咁撚快嘅 紅牛

你老母dc united半主等你一個鐘,一分鐘就輸

秒goal 定律 自己諗

買角大

可能半場反杯呢

都未輸

洗唔洗啫住晒姐
我曼黎

屌你紅牛秒goal
仲諗住等2.5b升下水

有機會既

綠帽紅牛唔入比人入

NO 因為我買左利

高士路Fg我食包皮

紅牛次撚次都秒入

遲個半鐘又秒goal 仆街啦華盛頓

半大鐵膽

若要生活好！

紅牛半大全大
綠帽3/3.5

Sick ball

訓身利物浦

半大唔到你派我2000

又燈

紅牛比多粒

買返盒救心先啦

2:2

Bvb 2:2

咁易反cup咩
雖然美假乜都有可能

屌比人秒入

吊 多蒙特 好廢

即場再嚟多仔Ng dllm

多仔入完2燈食左屎?

唔洗救心
作為利迷 擁有一個強大既心臟係基本！

你唔撚好咁啦

頭先話早知入3.5s嗰位巴打

屌，利狗贏波得唔得先

利狗入未

紅牛打華盛聯都唔買半大 唔好話自己識買波

頭先邊位巴打笑尻我買3.5b

利記撐你

利狗比多5c

9.5s

早知哦

大？邊撚到大呀

有七成機會半細

獅子 都話多仔從來不會令我失望

紅牛NG

又事後？

多仔
3:2 la

多仔咪玩野呀...

補和同客補得太炒添 屌

仆街
我要主勝啊

太少

咁快就gel

法林下半要入波

其實依個鐘數可以講四大聯賽球隊感覺好正

墨西哥仔我撐你呀
我幫你MARK哂D人名嫁啦 等陣幫你逐個BIN C

跟左呢到有位手足話dc不敗 希望真係得

利入多粒既話 做一季利迷

禁哂平安鐘 頭痛

多仔反cup
利和波

無時間了 忍唔住幫曼城GEL下先 半一盤穩撚到

原來咁多傻9買利物浦隊賤種

曼盤水泥gel 輕鬆到

明高 同紅軍 上啊

華盛 反cup

紅牛贏緊都刷

睇陣容真係利記勁好多

綠毛半大了 心情好壓迫

利記有得睇架咩

廢城半大CASHED

客入

冰角

綠帽8.5s 9.5s各入左1000 求冰角

唔會啦
睇住場波曼城似會不敗

仆街狗會唔開祖亞雷斯 明明贏鳩硬

我買咗10.5細 幫你把守最後一關

10.5s 角細黨會大勝

8c完好嗎

華盛頓紅牛快刷CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

多蒙多快入多一粒 平安鐘緊

2c完

利狗個場妹到
唔使旨意會有波入啦 垃圾隊

利記入未

想再入8.5s 搵人阻止我

沙拉救下我啦好嗎

入波啦

入

曼城入未

入吧

曼城平注6.5s@2.05 希望唔好爆

利狗

羅馬10.5s 有無同路

瞓陣先，瞓醒搶1001

哥連泰斯贏我食西瓜皮

多仔反cup la

利絕殺啦屌

1.88>1.67 唔洗入

法林明高贏未

就快

羅馬出哂名刷角...

利入多粒比我贏半算啦

紅牛贏派10請我飲紅牛

3角了

咁等即場

MANE正垃圾

轉得咁靚都唔撚入

成隊利狗都係

羅馬 同 角製米蘭 絕對唔買角細

數學題 38分鐘3角 90分鐘幾多

8.5s 2.15…

唔識

10點有冇大蛇水

角製米蘭

屌你老母 MANE去死啦仆街

8.5細 2.15now

半3全10

3

ac米蘭買角細係咪家暴嚟

屌 又係文尼

咁都入唔到 猁

地震

文尼

屌你文尼

垃圾文尼 係咪屌女腳軟

黑鬼真係冇撚腦

no la 怕心臟病發

朝早就針晒

4c

多蒙特快入

5...

5c

屌 1:1就咪撚刷角 刷入球啦

刷爆佢

好彩無買2 隊中風隊

刷乜撚，屌

DLLM分D角比紅牛個場得唔得

準備定跳船都得

羅馬快開球了 我緊張到心手也出汗 心也在顫抖

屌利記

曼城半一下盤驚險派錢？

入更衣室冷靜下 冰角

買了什麼

屌利咁都要針

輸個垃圾文尼

多仔 屌

羅馬主W

無買都叫

多入多一粒 一世球迷

利12碼

哈哈哈哈哈哈
買咩輸咩